其實滿城盡帶黃金甲既大場面係點拍?

當年睇碟覺得好震撼...
最後千軍萬馬既場景要拍幾耐?

聽講拍咗兩年